看到小姨子餵奶 色姊夫凍未條撲上去家庭破碎

人面獸心，新北有名女子因家裡裝修借住親姊家，她帶著一歲大的小嬰兒在客廳餵奶時，竟然遭到姊夫性侵，色姊夫當時看到正在餵奶的小姨子，竟然忍不住撲上去強吸還伸手指侵，讓小姨子下得當場花容失色氣得報警。當天案發後還傳訊息向老婆道歉，最後被依強制性交罪判刑3年2月。全案可上訴。。

去年8月25日下午2時許，被害女子在姊姊家的客廳，穿著短褲用拿著奶瓶餵小孩喝奶，色姊夫發現妻子不在，竟對小姨子獸性大發，不但撲上去強吻用力吸允她吸到嘴唇瘀青，還伸把手深進小姨子內衣褲猥褻指侵得逞，被害小姨子也在案發後到醫院驗傷並報警。

這名色姊夫到案後否認有指侵，不過因為女子在案發後隨即報警，而他也立即傳訊息向妻子請罪，不過婚姻後來也告吹還被判刑。

拿著奶瓶餵小孩喝奶
咁唔係忍唔到囉
係有預謀

我以為係餵人奶

拿著奶瓶餵奶
仲以為拿出乳房

重以為餵人奶

好耐無係連登睇過鬼島風化新聞

6月之前嘅連登熱門成日都有呢類新聞

呆灣 唔出奇

唔係性暗示咩

新北又然。

所以話

風化榜第1位仲係新北…
懷念6月前每日數風化榜，6月後係數人數

樓豬回帶成癮

新北市+1